突如其來！天文台發出黃色暴雨警告信號

ok

Ok

自從審議垃圾逃犯條例以來就不斷落雨
同九七淪陷前後差唔多，只係雨冇咁大

長洲就嚟落到陸沉
上天文台睇圖仲係藍色
十五前係白色，即係無雨

十五分鐘

好彩天文台提提我先出門口，差啲唔記得帶遮

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

水浸都係黃雨.jpg

天有異像